支持一地兩檢都係違反基本法 點解選舉主任唔DQ晒所有建制派?

坊間律師 大律師公會已經出晒聲明話一地兩檢係違反基本法
怎至政府高官 律政司都比唔到一個法律條文去支持一地兩檢

既然同樣違反基本法 點解選舉主任唔DQ晒班建制派??

依家係咪有特權!係咪大撚晒!?

擺明雙重標準吹咩😂😂😂

係呀，吹咩

而加情況雖然好嚴岐，明顯係政治打壓，對異見人士剝斷政治權利
但另一方面亦都只係由上而下對於政治上既管治行為
如果，今次補選有保皇黨拎到一席
咁可以話係由下而上，由民意受權呢個DQ行為
亦都可以話係一大班港豬因為小因小利投票俾班建制
又話者係另一班港豬不懂政治，淨係以為政治=搞事
換句話講呢班港豬無得救，香港人（大部份人）唔配有民主了

如果補選有一席係可以俾到保皇建制派
香港赤化殖民已經根深蒂固，病入膏肓
大家都係放棄吧喇

嗰班垃圾係撐民主黨，唔係撐民主…